急！投票問題

想問下
我個情況係咁，我早幾日用網上登左做選民，填電郵地址嘅時候，填左我本身用開嘅gmail地址，但我係用大學電郵account 去send封信俾政府所以佢回覆番我嘅時候就回左去學校account 而唔係gmail account 個問題就黎，因為我黎緊九月會轉去另一間U，所以個學校account 會停左，我驚我會收唔到啲information ，想問下email收嘅嘢係咪好重要？
同我填form係填gmail address ，佢之後啲information 係咪會send番去gmail address?

利申第一次登記乜都唔識可能表達得有少少複雜sorry

希望大家可以幫幫手，唔想曬左張票

其實政府主要係寄信

Ok thanks